「緊急」中環站全部都係打工仔黎，一個兄弟都唔見有

立法會要人，黎到就黎